我估今晚白衫可能係會打游擊襲擊落單市民

而唔係同前線正面衝突。

例如西鐵站，大街小巷。

而同時村口會有人挑釁前線。

然後當白衫打人消息傳到去前線，自然會一窩蜂散。一d 就轉頭走跑去支援，一d 就激動想打面前村口既白衫。

拉散晒之後，轉頭走果d 會比防暴警擋住再被打。
而村口既人可能如劉細良估計，打兩打再跑入村引你入去。之後就...

好想自己估錯...

齊上齊落

Up

鬥偷襲，無問題

push

一定會

如果係咪又係襲擊住元朗嘅人

推

我諗法相近

圍村
真係好難搞呀下
出面又黑媽媽
冇乜燈咁

西邊圍 南邊圍 屏山都有
唔早走 可能點走都比人圍毆

散兵遊勇
前線義士邊有咁蠢，咁易中計

尊重前線決定
幫助義士回家
咪撚一味叫退

對佢地黎講唔重要

引佢地去警察度，夠膽就係警察面前打，
但係冇人捉
咁個個都可以買樓上車了

19：00搭西鐵見到
西邊村裏面有30-40白衫
但出面買老婆餅人夠多
佢地唔會出黎

夜啲要一齊護住大家走

好高機會

最可能係搵黑警同班前線一直磨, 磨到咁上下, 大家開始走得7788, 開始有人三三兩兩甚至自己番歸先出黎十幾二十個打1-3個

大家互相照顧，5 6人一隊

Push

齊上齊落

盡快返屋企出夜街小心

今日真係完全離開呢一帶(元朗同周圍地區)之前任何情況最少要半打人同出同進, 就算番歸條路唔同都一樣要一GROUP人出左元朗先

九成九會用各種方法引人入村...
只要一個人忽上腦中計，其他人唔救唔得焗住衝入去...

唔會入到去
好多狗喺村口

唔好入村

前線幾硬淨都好。佢地揸鐵通10個人衝過黎，要夾走一個人係易如反掌。

夾走左一個人就得。其他人就自然會衝入去救...

今晚示威者都走晒啦，又想扑居民？

如無意外村口警察到時會散啦。大家都已經睇到好多相有白衫上晒gear 等開波啦。

好有機會班狗清完就出黎 夜晚見人就扑

Push , 注意安全

我相信前線有基本智慧，而家係班3毛塑造到勇武係無腦衝，
真正勇武會知所進退

推，小心

齊上齊落

如果唔跟齊上齊落嗰啲人
當係自殺式襲擊
大家都應該尊重但其他人唔好諗咩返轉頭救人。。。

又無差別祭旗

一齊走

問題係部分人有腦唔夠架。只要有一個唔夠清醒比人夾左，已經會散晒...

新界住真係小心 最好換衫先好走 兩三個一齊

一定，唔駛諗，
又入地鐵打人

最驚佢起天水圍屯門甚至青衣 和理非起站口行下囉

一早講咗佢哋會咁做，推

起底，係0.1毛

Push

一齊走 唔好落單 小心白衫

有群收到風 牛屎佬準備出村

最擔心係人開始少之後。

今次仲要蒙晒面

唔出奇 班防暴縮左入村
等黑白互打再一次過出黎

要徹就全徹

唔好落單

講真如果白衫真係咁撚惡你，差佬又真係繼續由佢地既話，聽日肯撚定更多人connect我地，下星期就會真土伐

我無野講

如果今晚白衫出嚟打人，警黑合作就水洗唔清，點拗都冇得拗，到底政治智慧有幾低先會想今晚都合作，定黑警已經完全唔care，屌黑警老味。

發夢收到風 九龍果班吹大雞入元朗幫圍頭佬

搵得呢個副署長就知唔會避嫌啦。
之前仲成班江湖人士幫佢踐行，我覺得佢根本就唔介意比人知。

慎防！香港人alert!齊撤！

推
盡快走！

蒙撚咗面咪又係石房有
到時打咪又係唔出現

一撚定啦

Be water

力推

唔好入村 唔好被引到

光復香港 時代革命

小心

exact7ly

有冇巴打今晚會係元朗站協助手足撤離